道友路線不再？泫雅男朋友E'Dawn金曉鐘 素顏練大隻操肌 女友讚好

塊面有番多d肉

張賢勝同條友一樣又係道友樣

好想知到底張賢勝有無食過泫雅????

正皮:食過廿次以下
負皮:廿次以上

又幾正

調轉
係泫雅有冇食過張賢勝
點睇都係泫雅大食

粒Lin楕圓形嘅

屌,岩岩SEARCH過下
好似真係一齊過
咁無啦無啦
肯定廿次以上

粉絲提到張賢勝上傳該照片的日期是2016年6月30日，而泫雅最近就承認自己和E'Dawn於2016年5月開始交往。對比兩個時間，張賢勝的失戀文在泫雅和E'Dawn拍拖後一個月上傳，的確有一點微妙。雖然沒有証據顯示，張賢勝的文章與泫雅有關，但不少粉絲都紛紛評論「兩年後才看懂」。另一方面E'Dawn出道後就因為外型與張賢勝相似，所以有「張賢勝2.0」的花名，難免會令這段關係變得更受關注。不論張賢勝和泫雅曾經交往與否，以及當中是否存在小三，相信偶像大方認愛亦只是希望得到粉絲的認同和祝福。

吊岩岩諗到樣野唔知關唔關事
張賢勝入左伍個LOOK 陽光左有肌肉唔再係道友樣
唔係張賢勝2.0 係咪因為咁又抄鳩佢先練肌肉呢

勝利>張勝賢

咁鐘囝有才華多啲 幕後作好多歌
我全都要

gay test failed

當年bigbang如果係賢勝出道會點

yg自己拿黎

勝利仍然屌打

單講solo
張屌打勝利幾條街

勝利let talk about love live走音走到gd都忍唔住瘋狂恥笑

張個首ma first live穩過勝利n倍=.=

勝利靚仔❤️❤️把聲又好聽❤️❤️❤️

真心靚仔

我係真心覺得佢靚仔...肥咗都係

大隻少少既道友

自己讚自己=.=
好噁心

咁係啊嘛....

真心勝利rap, 唱，作曲作詞咩都唔掂。。。
好少少既跳舞。。。
bb都唔多洗點跳
綜藝都唔夠大成屌

但係估唔到佢搵既錢最後係最多(應該多唔過gd)

無得咁比

咁應該點比

靚仔❤️